%@Dif:3
Voici le nombre de sélections en équipe de France des footballeurs qui ont participé à la coupe d'Europe 2000 :
\begin{center}
38 ; 43 ; 2 ; 95 ; 22 ; 72 ; 30 ; 58 ; 62 ; 101 ; 67 ; 44 ; 7 ; 41 ; 30 ; 59 ; 17 ; 43 ; 21 ; 38 ; 21 ; 18.
\end{center}
\begin{myenumerate}
\item Reproduis et complète le tableau suivant :
\[\begin{tabular}{|m{4cm}|c|c|c|}
\hline
{\bf Nombre $n$ de sélections.}&$0\leqslant n<25$&$25\leqslant n<50$&$50\leqslant n<100$\\
\hline
{\bf Nombre de joueurs}&&&\\
\hline
\end{tabular}
\]
\item Représente cette série par un diagramme en bâtons.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Regroupement en classe : cela oblige les élèves à compter correctement. Attention, il y a un joueur qui ne se trouve pas dans le tableau (101 -- Deschamps).